{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 강나루황토집펜션"
    },
    "text": "黄土オンドルは食堂とともに運営されています。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりませんが、バーベキューを楽しめる施設がございます。 バーベキューの利用料は2~4人基準で20,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンの料金がかかります。 バーベキュー場は入室時間から10時まで利用でき、当日現地にて決済します。 幼児の場合、15,000ウォン(大人)または10,000ウォン(子供)の料金がかかります。 幼児は人数を含み、最大人数を超えることはできません。 追加料金は36ヶ月以上から発生し、幼児は0歳から36ヶ月未満、子供は36ヶ月から13歳、大人は14歳以上に分類されます。 5kg未満の小型犬は1匹のみ入室でき、入室の際には愛犬用品や布団は個人で持参してください。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用が制限される場合がございます。 宿には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は2~4人基準で20,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキュー場は入室時間から10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、15,000ウォン(大人)または10,000ウォン(子供)の料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児は最大人数を超えることができますか？",
            "answer": "幼児は人数を含み、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何歳から発生しますか？",
            "answer": "追加料金は36ヶ月以上から発生します。"
        },
        {
            "question": "犬を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "5kg未満の小型犬は1匹のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "消火器やセンサーは備えられていますか？",
            "answer": "宿には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 338
    }
}